你老味成日心情唔好

知唔知你成個細路咁 要照顧你啲情緒好撚煩
乜撚野都擺係塊面到

夠直接....我係唔妥你 隻揪呀

我咩都冇做 成日突然心情唔好就黑面

冇人理我

學會灑脫好嗎

對住男朋友冇得灑脫